Overwatch 鬥陣特攻討論區#5 Season 4開季

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

新post lm

推

成日見d白金仔以為自己高人一等，喺度話人垃圾金牌，又迫人聽佢call又搶英，真係好噁心

利申：廢柴白金仔

亞服好多人都好口臭，其實只要係認真玩冇搶英冇刻意玩死一隻英，根本就冇咩野好鬧

有時果隊入面高分既搶英先好正常啫
一場入面有宗師大師，結果比個白金搶dps你又見過未
至於call，如果佢真係call得合理既話ok既唔通例如叫人咪落水餃叫極冇人理先話人垃圾金牌既話好正常wow

當然一開波就話人垃圾金牌果d就一定有問題

其實全部都係頭五百嘅smurf

你有道理 ，不過打overwatch講合作，宗師大師個pick英pool應該大過白金仔唔少，補個靚位大家一齊發揮吓應該冇咩問題呀，除非個白金仔玩得廢都仲要搶

好想改變亞服瘋狂嘴炮嘅風氣

個個都肯補位就好

你講補位冇錯，如果全隊人實力差唔多，但果場個白金同平均實力差太遠
比你拎main既dps一樣比人屌打，不如揀隻lucio行行企企仲好

未遇過咁極端嘅case ，如果實力真係差咁遠嘅話你啱嘅

笑死，最近見好多呢類memes

六個一齊等 冇人pick

真係試過六個好似你眼望我眼咁
好齊心

係

聖人團隊

Btw 手殘既可以練咩dps or 防禦英 想爬rk
利申～1600 超低端場

Dps 其實我main 死神 但係俾隊友屌我自己走左去
但明明其實我繞後殺左隻坦/補
我要跟住大隊射？定繼續自己去繞後

牛仔我剩係識閃光彈>右click 連射
唔識遠距離爆頭

諗緊練法拉定76好

防禦英隻隻都識 但係冇隻精 依加場場都pick 坦/補

睇下有無幫助

防禦英一係難用，一係睇地圖出
練左其他類型先啦

呢個時候練機兵就最好

但佢講到aiming咁差

如果防禦我一係機兵一係托比昂 機兵都ok 既有300發俾我浪費

機兵破到盾都幫唔少，好似係

我次次都補位

聖人

補極都係坦或者補
dps 永遠有人搶唔洗補

唔識用dps

新一季專玩補嘅玩家留個名先

留名

死神唔好繞後…除非你肯定自己唔會死
得果3秒 繞得太後基本上走唔甩
要捉補不如練忍者閃光

利申 同為低端

我有一半時間都會咁
不過多數都係可能上場打柒左，或者已經有d攰又想打多場先至咁

同朋友玩開坦補 試過一入場全部人秒鎖坦補
跟住問過無人轉DPS 我同個fd唯有一坦一Dps
結果國王大道A點搶唔到 轉守方秒失點

Same

我都唔識 但永遠唔到你補

今個patch 猩猩減少爆頭面積存活率高左好多
一隻識玩既猩猩可以幫dps爭取好多輸出空間

琴日打rk, 係66公路俾人機兵+盾+慈悲屈到尾

要玩自己唔識玩嘅好慘

依家機兵岩岩buff左，大家都未搵到方法打佢

5場5輸 上季最高2699 而加2507
嚇撚到我呢...

場場3金?

我10場都玩SUP

屌有聲

咁起碼1金 小弟都係玩SUP

係時候練機兵

最重要睇有無on fire

其實我到而家都唔明果條bar有咩用

有慈悲加攻拎金不是夢

計分 300分on fire，會隨時間/死亡倒扣

慈悲補一秒6分，複一個100分

殺一個人100分

返生75

打1場加40分

你岩

試過一場加70

一開季兩邊都即刻有源氏花式送頭

有啲源氏企定定係到開招架，諗住反得死機兵

用慈悲成日俾佢斬 即時轉辛梅塔撚狗

有啲自信源氏以為單挑慈悲贏硬咁喺度hi，然後比我用手槍死再茶包佢

慈悲隻手槍其實好痛 又易爆頭

呢個sad but true ，我main Rein豬仔同奶媽但係成日唔係得我坦就得我一個人做heal。
做坦俾人打到冇血死咗又俾人屌，做Heal保唔曬全部人又俾人屌(亞洲ser屌得最誇張，美服啲人比較好)
利申:金牌仔打咗3個sessions

岩呀

GENJI係鴨係公廁 垃圾英

識玩一定係拎碌棍扑撚死GENJI

pharmercy加攻應該三下搞掂
pharmercy is love

Traser 跑後排都唔得?

搵人母訓左佢啦 仲打

有無巴打知ps4點拍片？有時想錄下ow啲搞笑嘢同fd笑下

瞓加手榴彈只要無坦保到佢基本上即死

伙咪㩒個share制？
無錄過

用sombra hack佢

麥玲玲雪鳩佢

巴打試下

下試0分

連輸20場不是夢

季初姐，大把時間

美服求同伴 有無telegram group

贏1埸加10分，輸1場扣15~20分，打屎忽咩

睇下一學時間去唔去到0分 一日已經冇左三百分

二千三起手輸到得翻二千

唉

各位巴打，連輸兩場好休息下啦

你連輸緊
緊係嬴就加得少架啦
到你連嬴,一埸百幾分都得添

lm

依家玩遊樂場自定係咪唔計遊樂園果9場勝場拎箱？

啲人瘋狂走場

ON FIRE愈多加既RANK愈多,好似係

岩岩果場玩和尚 同隻ana係咁on fire
最後輸左都扣成50幾

落到千八

打緊頭十場

Drewgodd#4308求carry
Main sup 可以換下女坦
S2 2927
S3 2539
S4 1656

Hi

1400

依個冇溝通姐
如果同人夾 依度傳送門好大威力

季季跌好慘

今季難升左???

聽日有SWITCH玩...都唔知打唔打RANK好

加90分一場

2539係3000直落
今李2200起手之後無贏過

邊有carry上分呢樣野 你唔到哥個分上到去咪一樣落返黎, 自己elo自己carry啦

而家喺二千樓下場場都有人走場

Ps4版 ow 抵唔抵買

On9頭十場贏七場都係1870

頭十場贏哂定唔記得有一場輸得2004

上季3000分+，今季唔敢打住
等垃圾們都打完定位先再打

打返上大師

有冇人今次更新完之後個ping就一路維持極高?
呢兩日就算開訓練場都成二百ping,根本就玩唔到
玩其他game冇問題,肯定唔關網絡事

都係跟返上季個分嚟俾啫

琴日有後時間好lag

上季幾分？

玩bastion推車打撚到人地店都店唔撚到架車

最高26XX
咁樣其實係咪正常 我S3先開始玩

凍住 不許走

做乜我ps4都係咁斷

應該係用你季尾個分為起始分數，唔係計全季最高

仆街，頭十場俾人雷到落銅
明明上季都有1600，今季開季1300，頭十場都叫W4L6佢係點計架
好想棄撚左今季佢

由PC 轉會Ps4, 我想問而家係咪大多數用mouse 加 keyboard 玩? 我比人sm 到要用炮塔先勉強5050勝率

新英呀

ORISA!

屌你成隻URGOT咁

隻新英睇落好癈

PTR有得玩新英

其實點解ps4都會咁易斷線 斷到燥

招引力

上YouTube睇好撚勁
招大技仲要維持幾耐下
準備比人屈機

新英定位係坦定DPS?

有無巴打知咩事？

對面隻女坦開大,之後比我夾生射死左
佢d隊友就算聽到fire at will都哩係轉角唔敢出黎打

成撚日走場

我無走喎，係今日唔知做乜撚部ps4喺咁同幾斷線，一場可以斷幾次，好彩最後贏，如果唔係部機垃圾桶見

個ser當係你走場
不過呢排又冇活動，升得慢都冇所謂

到今日都仲係成百幾二百ping

左鍵多子彈可爆頭射速快 dva左鍵強化版
右鍵有得好似zarya 吸人一齊
shift鍵霸體減傷
e鍵放900血盾 又唔似winston咁要等盾無左先cd
r根本係放一隻天使係度範圍加傷

廢得去邊

用隻新英開霸體
正面食盾佬大 無事
之後佢撞埋黎 自己撞暈自己

一隻英咁多功能好核突

定點防守好撚勁 破ge方法應該都係閃光genji猩猩鳩衝

話說個個都掛住新英
望一望PTR BASTION NERF返 (老老實實點解會存活到正式服)
ZARYA個盾唔免疫擊退效果

新英攻擊好痛

我仲以為新英counter bastion

機兵抵nerf啦 35%減傷去返20%
不過女坦又nerf

機兵真係改壞咗，場場都要專登搵d英去對付佢
特別係防守方用，唔用ana睡眠槍真係好難埋身
我覺得要nerf埋輸出囉

依家嘅機兵又難殺又高輸出

有新坦玩

應該係bastion 急住nerf 先今日放埋新英

新英好鬼樣衰

女機械人

今次咁快手既

bastion 急住nerf 啊 唔通淨係改一隻入ptr 咩
應該原本係下星期三先出

簡化版引力彈

啲技好用喎

仲諗住會拍條片比新英 今次應該冇

女坦nerf啲咩

上次拖咁耐重未比人罵夠咩

個盾擋唔到位移拉技能 姐係法拉lucio個啲

唉 屌你咩 等咁耐出隻新英咁樣衰

佢改得張map 應該有，等佢入live 再睇下點

又話出多個主坦 唔駛成日出來因
但新英似副坦既

我都覺似副坦

900盾擋唔到2秒

啱啱試咗 新英把槍好撚痛

新英係蘿莉設計，審美觀係咁上下架啦。

唔覺新英好勁
佢招霸體減傷都唔算減好多
右click只係吸一下
但招e同大技好實用

霸體唔係減50%咩

dva相比之下係咪已經冇優勢

D.va 猩猩可以入雪櫃

霸體緊仲可以開槍嗰下真係
如果係咁不如D.va開盾嗰陣可以開槍，Rein開盾嗰陣可以打人
依家咁搞法其實又行翻bastion beta版(仲要係強化版)，好撚on9

猩猩係太比豬克姐，啲功能同新英冇衝突。

係dva減防又減攻，真係唔掂

新英啲技招招都有用，但最勁係普攻，可以遠距離輸出既坦。

仲要200粒彈

而家場場出機兵，猩猩都冇乜作為
打前排又唔夠堅，想打後排又比機兵剋

親身試過比人集火都好快秒

始終都係副坦命

咁拳王應係主坦

jeff講左定位係主坦
900的確太少，可能遲下會減盾cd或者加盾耐久
不過枝槍應該要nerf

玩下陣,幾好用,但都係副坦命

17粒彈到打200血

睇咩場同人地揀咩英啦，如果係有大量knock of kill嘅場猩猩個大其實同豬仔嘅大一樣有用，加上追得上Tracer同源氏呢種位移快嘅英，係坦我諗除咗D.va同猩猩其他機動性都唔太夠

其實點為之一隻好嘅安娜？
我覺得自己玩到瞓到對面核心同大技有作為已經合格
但係就總係覺得差啲嘢

各有80%命中以上

係銀金牌我覺得你個Buff打中隻坦我已經要劏雞還神

呢個要求巴西掌皇唔好跳出黎食buff

拳王

屌

其實我有一個問題
如果Lucio播嘅歌係我地現實世界上依家興緊嘅電子音樂，咁係佢地嘅世界裏面係咪即係同彈古箏冇咩分別

唔明

試過射左招大比飛去隊友身邊嘅慈悲

拳王應該唔係坦

你諗下如果依家係旺角有條友大大聲播披頭4啲歌仲著住對暴走鞋跳曬舞咁鳩叫，你會點諗?

哦，我大概明

不過lucio嘅角係佢地世界應該都算hit

有冇巴打dou一齊升?
金牌~白金Level
main Ana Zarya
add NICHOLAAS2#4144

咁我會建議佢試下零距離射隻坦
如果仲係射唔中就不如Del game重新學習如何使用滑鼠

有時係臨死ot就將招大比出去

server係咪有問題？點解我ps4呢兩日係咁彈？

1400分好可怕

del game啦
愈改愈衰

D 人重垃圾過ng

我覺得由上個版本開始。已經令自己打得唔好。冇咩統治力。
今次預選賽又係咁 低端玩家變左。好sad

覺得自己打得唔錯 坦左兩萬傷 又下下殺到對面壁壘 係自己隊d 人差好撚遠

覺得自己有能力就咪用盾佬啦
要坦補carry既最好就女坦，豬，和尚

好似練DPS好用d
女坦練過一個Season 覺得好難上手

低分場有能力carry既用返d輸出角/有傷害既坦角啦

用76就最好，咁都carry唔起既咪認命係呢個分數，同埋唔好一味覺得隊友雷，咁樣永遠唔會有進步

你眼中既dps係乜？

女坦其實都係半隻dps，其實無乜邊隻dps係易玩（指carry到）

女坦都難上手其他dps都唔會易

反而好多時自己雷左唔覺

隊友唔雷 係對面d 更勁啫

有時用女坦開大技吸得兩個會好內疚

低端場自己係打得輕鬆既。
但係預選賽偏偏就打完唔高
其實係咪唔好一開季就打預選。冇咁多高手一齊排。個排名會冇咁西

關咩事，開季高手Carry你
之後會成日遇On9隊友

隻rein守花村唔撚企係choke point
焗住我一美當關
守撚左四分幾鐘
之撚後一對五死左
班傻豬隊友三十秒都守唔到

1400分係咩世界 睇Pro player 落去打用mercy都殺開行, 真係有咁難carry咩, 揀隻自己熟手既英不停搵對面隻抽, 殺到一隻6打5已經好易羸啦 仲未計你殺幾隻

咁carry有2種既
一種勁到無視meta，自己隊6dps都carry到
但未去到咁勁，咁咪要跟番meta黎補位carry

又會次次都咁啱勁人去哂對面咩
一次半次就話真係唔好彩，長期都咁就咪懶啦

如果你收到果2個咪叫有用
自己隊未有人死之前，收左對面2個
咁已經贏左9成

收到呀，但都覺得晒左招大咁

有時係吸四五個但係無人理

1400怪自已好過啦

76 牛仔 飛雞 忍者 Tracer

我覺得呢個叫合格安娜
要做到勁就要收埋人頭

咁你覺得同女坦比差左d乜野？
定因為佢地分類叫dps就覺得佢地殺人能力最勁？

吸到重要既2，3個收到頭
好過你吸到6個但收唔到
同埋大部份case都係寧願一招大收2，3個，再慢慢收埋剩低果d

放大唔係睇人數，係睇時機

都係 係有時諗住同隊友夾，一次收多啲

我會等對面和尚開左大先夠膽開

尋晚打rk單排上左400 分 白金場都係搶dps玩好 信唔過d隊友

咁多位高手。有冇排分技巧教教小弟

輸出
坦
同補 我都玩到

走位>>>>>其他

預選頭4場輸足3場

睇黎守唔到上季2000分

低端:瘋狂捉落單一打一
高端:瘋狂捉落單一打一 + Makeplay + 溝通 + 唔好Overkill + 滾雪球 + aim.

手短…最煩要諗比盾邊個隊友

邊個會比人秒比邊個

如果高能量真係可以吸2-3隻後排脆皮自己搞掂唔洗配合

其實 唔講技術瓶頸
卡分友最常係
自以為是 鳩大 冇心態 未打團就死 唔配合

一開始係講低分場練DPS定女坦易上分d

我SR都得千幾 依家場場機兵炮塔 有時隊友唔拆/無盾佬基本上唔洗玩 唔通用女坦靠右鍵打咩

拎炸彈鼠亂炸/死神開Shift沖埋去打機兵大有人在

但等隊友選坦 自己用76/法拉至少會有意識拆 差好遠

有時見比左盾都一定救唔到 唔知比唔比好

乜都carry到, ana/zarya 最萬能插, 乜comp都有用. 不過低端場最有用真係spam dps 1打6. zarya 其實應該好屈, d人唔收手係咁送charge 你high energy追鳩住d脆皮黎melt, 應該幾大impact. 不過未落過去真係唔知咩情況 我淨係試過s2一日輸左800分好似落到~2300 都係spam genji/pharah 瘋狂dive後排, 最後peak ~3900 不過無緣top500

比左好過無比

呢個一時時做到，有時成日miss左啲機會

唔識玩已放棄
自問無能力Carry
不過都學到野

講真bastion呢個patch好撚屈, 可以試下, 低端場你可以試下去flank, 1打1 見到人poke幾下即刻切sentry mode 同佢duel, 9成9羸. 除左bastion自己同埋sombra之外冇其他任何dps可以殺到bastion. 小心 rein/roadhog

上季盾佬 今季用猩猩

經常性係俾個盾reaper跟住佢又開shift走人(咁我俾個盾你做乜鳩)

好可惜…差少少就4000

可唔可以講下猩猩要做d乜

前幾日開始玩一陣就會卡死畫面，然後就會彈「找不到轉譯裝置」呢個訊息出黎，google過幾個方法同埋重裝顯示卡driver都冇用，請問下有冇巴打知點解決

呢個成日都有
有時個隊友get唔到都真係無計

想問吓依家豬仲勁唔勁？
諗住用豬上分

開波, 今日幾場好有睇頭

一樣咁玩

點解無啦啦輸一場扣成6，70

猩猩擾亂後排專用 但係唔好一見到人就跳入去 要d補師同其他人有一段距離就去捉

練下牛仔算 76唔知點解支槍係咁震震震震震震震震 牛仔一槍槍打反而殺到

韓仔好勁

Spam x key 先係玩genji既精髓. dps有人pocket 完全係next level placement 見有人秒lock bastion 我會即刻lock mercy追鳩住佢黎充電 有幾場都係咁完全屌打對面, 隻bastion 殺撚曬

講手短mccree夠手短啦
仲未計有d場女坦可以變高機動角色

同埋低階應該一堆dps啦，有幾可會真係補坦
如果你真係可以無視meta照用dps
一直上左去唔洗o係到問啦應該

同埋女坦拆炮塔機兵能力絕對唔差

真係邊得閒理flanker，飛太遠係玩死自己
補坦補輸出好過

mercy 呢隻野其實幾廢, 有bastion/pharah 先會出到

女坦火箭跳再開大 出奇不意
但我做唔到

不過練新英都唔差啦，啲技好實用

打qp出mercy都要玩到好小心
啲走位要好小心

頭十打左4場,
未嬴過 爽到仆街

有on fire就得

新英點會取代到猩猩 DVA, 佢有個好大既缺點就係低機動性 同猩猩DVA呢類高機動既坦唔同定位

輸晒係唔緊要

永遠排到66號公路
一定秒鎖女坦

新英暫時黎睇直情太勁，實會nerf

似頂女坦多
尤其女坦依家又nerf 擋唔到位移技

新英招引力彈直頭屈，範圍太大

好撚感動呀呀😭😭😭😭宗c

76對槍/玩源跳人果陣最撚怕對面隻76/mccree拖住隻天使係二樓爽輸出 成隊得我搞佢地2樓又無大係手
試過好多次德國個圖搶左a點之後比人屈2樓又無人理

我真係恭喜你呀

多50%傷 又要有high ground

做乜咁唔開 pc多人玩好多又有mouse用
多唔多k&m就睇分段啦
但自然愈高愈少人用controller
同埋如果識避重就輕唔好用啲太食準度角色都可以玩得好勁

低端 Main Ana
上季最高18xx
有冇人一齊打上去
唔想再係"打得好不如排得好"既境況

所以我主練ana，副mercy

我手殘

envyus

Lunatic-hai pocket pick is torb

都預左會輸架啦

閃光大技破盾佬機兵陣從此消失
貼埋大技上身都爆唔死機兵

歐服招固定隊友 我Rank長期27xx-29xx Main豬同其他坦 可補DPS Healer

以前個名係咪叫Noobgirl 有add你friend

補返id
HandsJer #4707

一齊玩

mrking#3477
2400分 搵人一齊玩

係呀

韓仔打比賽真係勁撚到
Lunatic Hai

其實老鼠多唔多人用 感覺幾邊緣下
用佢個地雷彈黎彈下幾過癮

鬼佬旁述：envyus 淨係練 escort嘅後果

一轉meta 就食得屎

NV 英雄池唔夠Lunatic Hai多 變相 好易知NV點打

贏輸一場成6，70分上落

上季玩左成季，剩係見過個左先生係main炸彈鼠

機兵高速NEFT

老老實實NV 成隊心態明顯有問題, 個個諗住成老本, 想用aim 去outplay 韓國team, 但人地韓國team 日練夜練隊隊都打得越有discipline, 做曬戰術分析, 諗好曬出咩英COUNTER, NV完全冇做功課咁樣. 冇左talespin 既NV 已經冇得用Dive comp, 成隊唯一一隻玩猩猩既要補Lucio, 比人炒到咁佢地真係可能連vod review都冇做, talespin走真係比曬signal, 睇住nv走下坡 睇黎個第一都係得個名. 韓仔都係dominate世界

上季最後特登跌到2400，最高2800
今季 贏6，輸3，和1
出2200

快d放落正服

有冇人解釋到點解我用ana全場8成時間都係on fire 贏8輸2 最後得700

上季last 3400

700

唔撚係掛

咪就係囉
我究竟做錯左乜野

3400>700

BUG左?
輸哂10場都唔會咁

其實法拉呢隻英潛力有幾大？

姐係高分段既話仲發唔發揮到佢既威力？

喺新坦面前, winston個波罩真係顯得完全唔夠用
又快自動消失, 又少血, 又長cool down

依家以一場升50-60嘅速度
上緊黎

Send封信/係官方論壇問下？

加油

應該開直播
700上返3000唔係夢

要打幾耐

好問題

抖下啦 漫漫長路

有冇圖其實想睇下

想打700分場，可唔可以交換ac 玩

唔可以

850喇

岩岩試完攞dva 對新英就嬲，以前dva 明明係坦入面淨係怕萊茵同女坦，豬本來就俾dva 剋到死一死既，佢改完啲啲甲就兩槍爆甲，然後機兵改完，一換一都做唔到，到而家新英，跟本冇可能對射殺到，明明佢把槍擴散勁左，打大隻既野應該都仲係咁痛，點知，乜都殺唔到，然後又多隻野可以用盾擋佢招大，我係咪要用電腦計好曬角度先可以攞黎用丫

攞佢黎打後排，我用猩猩唔好？

利申：main d.va mercy 岩岩係ptr打到燥

最慘係新英支槍準過，又大力過機兵

Counter佢難過搞機兵

試過用tracer貼粒炸彈比佢 即死

有冇睇valkia? top500嘅法拉
我覺得法拉喺dps算係最完全嘅英 又可以飛 個rocket又痛 E技又可以救人扔人落街快速移動但大技有啲弱好易俾人殺 自己打rank都會用佢
main pharah btw

美服真係少好多on9

SEND信啦 3千幾變700 邊可以服眾
你係第1個受害 之後就會有2 3 4 5 6 7 8 個受害者

打PLACEMENT
連續3場撞到同一條撚屌
死一次就轉一次英
成場無放過大
睇佢PROFILE
隻隻英都平均時間
NEW META?

把槍我覺得還好，因為彈速慢同埋會散開，破盾反而冇機兵快，打細粒既野遠少少已經唔得，打機動性高既英好弱，除非爆頭，但打其他坦跟本係op, 要剋可能真係得豬兩槍右鍵秒

頭先同隻widow對射，爆頭秒左佢

一場升左92分

talespin走係第二春lo好無
佢一走即刻連拎兩個大賽冠軍 係線下賽個隻
之前NV就係成日比人串一打線下就贏唔到
上季Apex打韓國贏到就係因為代替個隻dva勁到仆街
係而家tank Meta Nerf翻先下坡

一黎envy真係好食meta 二黎我覺得NV有D固步自封唔識進步, 或者講跟唔上d韓國隊.

點解d隊友幾乎場場都嘈

rank二千幾咁上下有冇人一齊排

未打完十場

fkuintheass#4293

講全面唔夠76黎啦

有爆發有穩定輸出有自補有機動性

法拉低rank屈機嫁啵

仲打唔怕比人perma ban?

法拉睇你準唔準，意識夠唔夠，走位咸唔咸濕，勁既可以做到強大火力壓制，對到dspport 補唔上，迫對面換hitscan 打你，如果換完你都可以秒到對面d後排，對面就會開始灰心越打越廢 不過越高端越難玩 因為對面hitscan 準既你好可能頂唔住爆發係咁死

點先升到咁多架

好後悔冇買多個做smurf

我main法拉既，自問準度都算ok，通常都有60%左右，但係去到3000分就開始到樽頸位，如果對面76 同ana勁又冇慈悲同你飛真係好難玩，好易死/冇血要落返黎，做唔到火力壓制

開外掛

瘋狂on fire

宜家係咪一星期要打7場先唔會跌分，如果我星期六打左3場，星期日打左4場，即係要係下星期六前打多三場？
其實有冇得睇自己重有幾耐會扣

我唔知，唔關我事

明知電腦有問題有諗方法解決左先啦
成日咁樣"afk"做你隊友真係多謝哂

法拉上宗師應該都好輕鬆，卡3000可能殺後排唔夠效率。平均輸出幾多？

右click competitive game 之後右面果欄野有得睇

1600/min

冇人同你飛好難殺後排

頭10嬴1輸7,真係好撚爽

場場比雙飛屈撚住黎打,爽到仆街

Qp pick 死神同rk pick 死神 令我懷疑自己係咪打緊同一隻game

NV角色池明顯唔夠深啦，dps有咩理由而家好似得番76牛仔上到台咁

Qp好多時都係亂玩
打rk見你一個死神衝入陣，個個都知你想開大啦

Qp 我繞後可以放題 rk 既佢地警戒性好強殺一兩個就死 跟大隊又冇野做 散彈槍啪啪啪 殺唔到遠既人

死神等lucio speed boost成隊沖choke point趁亂打坦

所以正面個時唔使自己沖等機會開戰？

其實正常要做到一波波咁攻 成隊人一齊攻先最有效 當你果隊死左一個就等埋先唔好去 呢隻game除左aim之外 人數優勢同合作都好撚緊要 利申唔係高手

我知 但明顯自己個隊唔係個個知

屌你老母連輸3000落到2700

一齊玩?

等兩邊開戰 自己FLANK 兩炮一件 低端冇人CALL應該比較易

我都係咁，del晒隻game重新dl安裝過
之後冇再發生過

岩先有update up完法拉又好似有改到咁
郁得勁快條氣少左咁 唔知係我問題定點

之前連勝六定七場,一場加92分,今日終於遇到個troll狗輸左一場,下場贏番加得30分

新手玩咩最易

遊樂場

開mic叫佢地group

thx巴打

隻隻英都試下，邊隻岩心水就玩邊隻，你新手都唔會比太勁既對手你

試下托比昂，機兵，辛梅塔呢d 熟悉下地圖先

有冇巴打同我打10 場排位賽？

唔使咁認真，佢根本尻比

上季完場2千6，今季頭十場贏7場得1800 on撚9

會係防守新英

歡迎

好神手

2千6係season high定final

應該唔會連出兩隻坦

上季2千6,今季贏3輸7有23xx

有咩關係
S3 season high 3075 final 26xx
S4 22xx 起手之後場場都有人斷線/走場 跌到15xx

Season high

Final 22xx

自問頭十場都打得唔差

附上三隻常用英既數據

點解可以得千八

咩apps黎

Masteroverwatch

第一頁有網址

遇到個戇鳩澳門狗

發生乜事

好憎控點 次次玩到2:2就胃痛
雖然控點岩玩法拉

一陣add你

會唔會下星期出埋doomfist
動畫都未出

NRG新陣容打placement好歡樂

如果最後HARBLEU 真係入埋NRG
就幾睇好佢地

老老實實可能會

場場打 3X % 傷都係咁輸

應該點爬分?

掛狗死全家

未confirm
但如果入左真係好期待呢個NRG

殺傷害除非個別英(winston果類)
如果唔係拎金唔出奇

明明76同mccree onfire時間差唔多
但一個7x%winrate一個3x%winrate

攔路豬真係好撚黑人憎
建議再nerf

1場107分
11連勝中

見人7勝3敗2千5

我之前都係有張圖 會卡係入場個度
情況同你一樣 重dl完就ok

3555一場升到3680

新英好柒

屌你老母好撚難得連贏六七場,之後又連贏四五場
跟住又斷撚左

屌你老母

冇咩可能
一隻英加入隻GAME已經有好大影響,隻英有排調整
今季可以出到DOOMFIST都已經謝天謝地

有乜可能我的3900SR派隻2600SR比我同隊 我個13連勝咁樣無左

女坦唔難喎

3x%已經唔係拎金咁簡單啦

而係d隊友冇做野，除非得你一隻dps

肥豬啲左click右click咁勁嘅而家

咩分段? 其實了解隻GAME既人係唔會睇傷害同牌, 因為完全冇意義 你widow hanzo 槍槍爆頭都係計200 傷一個, 你法拉junkrat bastion 鳩spam 幾萬傷比你50% dmg, 殺唔到人打輸team fight一樣冇用。 試下Pick 多d人啦. 會戰對面打少一個基本上易羸好多.

有個隊友叫等人，之後條友話好啊等人，跟住唔郁。 本身贏緊變到輸左。

佢計 final, 同埋有mmr, final 減 ~200-400 左右就新season. top 500都一樣咁計

咁頭十場有咩意思？

其實每隻英定位唔同，sniper係要令對方減員令團隊可以以多打少，所以睇殺數多過傷害

而法拉機兵既定位係火力壓制，限制對方輸出環境同打坦，所以睇輸出同殺數一樣重要

來回地獄又折返人間

所以牌反映唔到D咩, 就算你3金都好, 你隊TEAM輸都唔可以淨係話你冇問題. 例如我有場玩mercy 2cp 全場pocket 隻bastion, 佢守第一個point 已經打左4萬5 dmg, 第2個point比人snowball 秒cap, 你唔可以話隻bastion 4萬5 dmg 全隊一半dmg 就代表佢做到野. 只能說全隊都有問題.

呢度唔係好多人話elo係自己carry 既咩？

76,女坦，豬，法拉呢幾隻要拎3x%根本唔難
如果你來因,猩猩呢類傷害金就真係要問下隊友做緊乜喇
何況淨講自己場場傷害金，即係冇場場殺數金啦

低端場0溝通0配合唔係自己carry唔通仲慢慢教d隊友點做咩, 上到gm一定要配合瘋狂開mic報位報資料, 所謂自己carry係基於對方失誤而你可以abuse對面既失誤黎不停snowball. 高分局就鬥邊隊打得更似"一隊team",當然都有例外你好似kephrii 咁槍槍爆頭對面又唔針對你一樣可以自己carry, 不過有幾多kephrii. ,一般黎講基本上對面唔會有乜失誤可以比你abuse. 衰過一次佢地就會大概知你想做咩.

一隻carry嘅法拉起碼要有3金 60%命中以上

我有60%命中

通常都2-3金

但係都卡機

依加台服冇人打咩
埸埸都韓服

有冇澳洲巴打or紐西蘭巴打肯加，小弟得金銀水平。主玩76,reaper

傻豬嚟嘅#4707

新人留名
依家辛梅塔加札莉雅擺埋一齊好難打

咁都撞到銅牌當我黑仔 撞到算 pick源氏算 都叫有得掟鏢話我聽佢都有做嘢 屌你同我走場 仲要兩場同一個玩家

然後打兩場total扣1百分

壁壘幾時先改返呀 勁到咁

低分場遇到慈悲 真係同無Healer一樣
200血既英永遠唔補 但滿血既都坦照左Click住回血
係Chatroom打埋Please heal me 隔左十幾秒都唔回 明明企正係佢後
每折兩次炮塔就死一次

已經改弱左啦

正服patch左?

總有d人係覺得， 贏就佢勁，輸就隊友屎。
以前都會忍唔住口同佢鬥屌，而家睇到化晒，佢打中文鬧，我copy返d白俄羅斯文回佢扮唔識中文，多數自動收聲
尋日就係有條友咁，輸左係咁屌人，但係成隊都覺最大問題係佢，之後下一場有4個同隊，條嘴炮友同另一個係對面隊，一開始就串嘴話勝利宣告。
結果佔點3:0，我用中文問佢說好的勝利宣告呢？我d隊友先知我識中文
之後我地4個組左玩都唔知幾開心

patch 咗啦 一樣係BastionWatch

有咁勁咩
今日打左十幾場先見得1，2次

都仲係勁 又輸出又難殺

其實有減傷已經差好遠 仲比佢300彈 萊因快爆到

四個定咗 係差 Ajax 同 harbleu 未firm姐
個人覺得Ajax 都好大機會入
Harbleu 就要同嗰個 Nesh 爭2nd tank位姐

Harbleu quit左本身嗰隊啦？

無錯

巴打係咪玩US ser?

其實未quit
你望吓佢twitch仲係寫緊 coL
只係佢有次開台話自己唔再喺 active roster 到姐
比賽都冇再打
有啲似 iddqd 以前嘅情況 有約但唔會打
所以宜家都可能等佢約滿先 announce 得
費事俾多筆錢做轉會費咁

應該試緊NRG, 新Roster睇落唔錯

一定係試緊啦
唔通信佢哋Placement 嗰句"we re just friends "咩
但dummy 最近條YouTube 片 harbleu 個位又俾Nesh食番
雖然輪名氣經驗實力前者贏晒

我想問下有邊d勁既Ana可以參考下佢地d片？而家可以瞓到人地既ult，但總係覺得差緊d野

ryujehong

睇dummy 講解好詳細

上季玩奶同源2100 今日開始打撚左成日76終於渡劫2500
場場都打20幾k dmg好攰

最尾定級8w2l開左2千3
之後贏下輸下打左七八場到
感覺唔三金都唔會係一場close game
中間有幾場想抖下玩mercy俾人打到屎都出埋
btw 打親花村同阿努比斯都輸 有無人都係咁

唉 連續3場2980分上鑽 都俾人TROLL返落黎
一個已經上左鑽話自己想降分
一個打到一半走場
一個秒鎖WM

有無巴打可以行下好心CARRY我2場

連續輸左250分

屌佢老未連輸跌左差唔多4百分

Gale

玩開慈悲成日都中
結果都拎把槍出嚟射兩嘢

gay點果陣成日專登比lucio

lucio 統計個到應該加返個被強化次數

yes

有冇人同我一樣玩Lucio玩到好似DSPStanky 既玩法咁？
我知我隻Lucio奶好少
我成日走去推人出街

玩廢少少即刻輸

有冇邊D Streamer玩sombra好勁
想學下野

Codey

S2 1700 S3 2500 S4 3000
淨玩盾佬 Dva 猩猩
猩猩一跳捉到後排就贏 好考走位
一上3000連輸 開始發覺隊友不給力
自己又唔識玩dps
場場都有人走場同Troll 場場雙追玩撚😵😵

你個名係專登打錯字？

睇地圖架姐
前晚玩水井一round推左六個
仲推左隻開大76同nano開大豬
cut人大技仲爽過自己殺人

推人落街都少事
佢既爬牆走佬1個人拖b點成10秒先係最值得學

10埸全輸係咪可以棄game

買過個ac再打

天資太低 有個十幾level ac, 怕升完都全輸

打機再勁都好難會打到職業架啦，勁有勁玩，屎有屎玩姐

打機既野開心咪得 rank呢d野咁多人勁過你如果你目的只係上分既話壓力大撚過返工

大陸有個streamer頭兩季500強 第三季卡死四千打極都打唔到上去後尾直接棄左game

笑死,開個鑽石AC
唔洗睇killcam都知對面果個外掛,睇埋更加一定係
反而一個大師連睇邊個外掛都唔識
仲話我係因為唔夠對面打就屈人外掛

其實係 明明自己水平都唔係高
場均30殺死7 兩萬傷45命中左右 同好多人比都唔算好
只係唔知點解當自己唔係玩dps個陣隊友就好似全部殘疾選手咁 拖隻天使加和尚黑波都點唔死單飛法拉 或者比人地隻源切到失智
到底係自己玩其他位置太廢定係隊友太弱 我搞唔清

好難睇唔出架喎 外掛d準心抖都唔抖直接吸住個人黎打

發覺dva雖然nerf左但打rank仲好好用
吸哂對面d傷吸埋女坦招大

最憎dva

利申：main女坦

有冇人試過推車玩到9分
岩岩玩到8分眼都花埋

Dva比女坦counter嫁啵

外掛果個直頭唔扮野
全程瞄頭,就算唔睇killcam,睇stat都知
76爆頭命中率廿幾%

我玩頭十場好似輸左五六場
最尾出rank 2229 但我有個fd輸得一場得23xx 你表現好佢會照count分嘅

76真係好多外掛狗用 有次對面76外掛 我法拉一飛佢就射9我 即刻屌9佢外掛 佢仲好意思話我noob 之後我全隊走晒report佢

比dva吸左招引力彈真係喊三聲

所以我會追住dva打爆佢個甲先

想學埋和尚 有無邊個實況主介紹

岩岩排到Dummy係對面, 竟然一面倒羸左

試過玩dva拎4金，5round伊利歐斯加埋吸左對面女坦起碼6個大(冇吹水)

結果抛錯一個大照比個台仔罵

佢地d 外掛係咩原理？睇streamer 見韓國d 外掛可以痴撚住你個頭，但我down 過一個係要射一下出血條先瞄到人，仲要唔係好準
申利：無用過來打rank

外掛狗死全家

排到calvin 上電視了

King' road 玩到6：6屌出聲

Dva大成日開錯架啦

基本啦
ow小強路西歐

5打6緊啵佢

斷線哥個咪我 屌佢老母blizzard

一波跌左60分好撚肉赤

有冇ps4巴打可以carry下一齊玩下？
我同個frd 2個人玩quick play，其他四隻玩自己想玩，我同frd就迫鳩住玩坦玩補

我tg係 tb011

幾好笑

伊利歐斯中間有井果張
一野掟個大落去 穿針

成隊瘋狂恥笑

咁又真係幾柒

異常地準既 檢柒左佢先 有檢錯冇放過 WFC

只有話贏一場就點點點 就唔會贏
By 連輸10幾場ng 既我

你搵人玩quick play 定rank?

ps4好似無得report
啲金銀牌76半藏準到iddqd咁

做咩點排咁多mercy 場場都有咁滯

ps4用滑鼠同用外掛差唔多

第一日果陣輸兩場跌左140分
宜家輸一場變左跌10幾廿分 點解可以差咁遠

贏一場升兩分 你無睇錯係兩分

冇咁誇掛
同埋金銀牌場應該唔會話準到咁
呢個分層都唔算多mouse

排到TIM + LASSIZ + HARBLEU + XQC

1000點買咩好？

1000 點

1000game 錢呀？

Torbjorn skin

慈悲skin

緊係啦

慈悲有嗰imp啦

Both

有冇人救下我，
一日跌左400分

唔知點解今季個心態冇咁著緊
上季好驚輸 一輸就停手
今季無論贏輸都會打落去
我發覺其實我真係幾鐘意overwatch呢隻Game
唔應該比個分阻住我去玩呢隻Game
但可能因為咁 已經跌左200幾分
勝率得番3x%

我上到2075，而家跌左落17xx ，徘徊緊喺17xx-18xx

屌佢老母, 暴雪真係ON9, GM排RANK 要帶4個diamond 打一隊master, 打條撚, 成班都迷迷下, 野又唔撚講, 可以有隊友差成千分

改左開大無敵 無咁易死

之前3900同隊有隻 2600plat

唉屌佢老母
啲人死都唔入chat 琴晚打左兩場單排定位 一場個頻得我1個 另一場得我同另一個 已經叫佢地入頻溝通都無人入 屌佢老母

琴日跌250今日贏500

柒頭

Mercy儲大快左好多

係改左定點?
頭先打左場係隻mercy沖出黎開左次大,之後我地又捱左一波
點知最尾佢個仆街又開多次,終於收左皮

同隊友回血叉好快

巴打消失咗

點解兩粒星之後經驗值好似升得慢左
我錯覺？

屌quote乜撚

屌 唔記得左 聽日add

之前有改個升lv機制
升每lv嘅經都一樣
好似係

又上返3k 分，今季繼續 努力上3.5k

慘慘

我記得係頭23lv啲經係少一萬
唔知仲係唔係

mola

金牌場招大無敵都無用嫁啦
都死左囉

我今季又做左水鑽

啱啱打route66用機兵壓到對面推都推唔過轉彎位

對上一場用死神比自己友屌我用aimbot

ana nerf 左

Detail. Just updated !?

廢撚曬 傷害變60 招奶罐變50
自保能力=0 訓到人都殺唔到

奶罐傷害變左30 有乜用

Orisa nerf
猩猩 師傅 sombra buff

等左咁耐猩猩同和尚終於buff

但我個安娜

個人覺得招e要nerf
又唔比人回血，又回咁多血，又加速隊友回血，仲有60傷
但而家好似nerf得太過火

ana係要nerf但一次nerf2樣好似過火得滯

安娜我覺得傷害cut無問題 但你自奶個下都cut就真係on9
所有supprt係得佢無被動回血
仲要自己無位移技 但你又set到佢係遠距離英
姐係遠離隊友 而家自heal都50 得啖笑

bye grandma

和尚不嬲都唔差，不過唔明做乜好少人用
睇國服反而佢地出和尚仲多過lucio

你睇閃光源氏視角就會明
和尚通常係後少少位置 一閃過去打一排彈即刻打少個 佢走唔到又無自保技
安娜會原地用奶罐heal自己同禁你療 天使飛走 lucio自己加速走/補血
同埋和尚個模型係輔助之中應該最易打中

當然和尚對住刺客角係比較差
如果對面刺客角勁既話我都會轉lucio
但好似成個第3季刺客都係弱勢好少出
但和尚都超少見

掛黑波打爆佢

早就要改
源氏閃光走去搵ana 同水平下都係送

最近先玩ANA
有冇話幾時開始係正式版更新個NERF?
我襯佢臨終玩多幾場先....

Ana nerf到咁…不如你俾我自己射自己算招E heal得個50血，dmg 30，我打撚呀瞓到佢都托柒啦

係啊
同等實力嘅

同等實力嘅, 和尚真係好蝕

但如果對面住冇刺客既話
和尚係爽輸出

次次見到symmetra都換隻猩猩出黎清佢啲眼
然後就見到佢地死死氣換其他英

和尚打坦先正

同埋我覺得呢個patch黎講 和尚招大擋76老母combo最有效

辛梅塔用黎捉非坦角好勁

sym上左護盾猩猩唔夠打喎

查實除左擋唔到tracer大之外
和尚招大係比較好用,一按Q就開到,同埋計番可以補到更多血

所以我咪話對面symmetra谷換其他英
佢擺一隻眼我拆一隻
佢換其他英我又換黎counter

又buff sombra

岩岩練起左安娜就nerf不過都nerf得岩，冇理由勁過其他補咁多

ana rip

唔好咩
話哂都係dps
支槍細力到收半血以下都好難

終於可以殺安娜啦

1打1有冇咁少人玩
排到差2千分都有

屌你nerf ana, 玩補上分已成傳說

要上分既話和尚都上到分

法拉變相加強

PS4 打rank 自己隊最高得白銀 對面2個英雄級其他鑽石.. 比人屈住係屋企門口打

以後Ana訓完人之後打醒 仲要比人殺返
諗起都爽

但唔係buff佢支槍呢
剩係減佢d招cd

支槍真係要貼面射先有威力
收頭都難

ana buff 返支槍做有爆頭 同 不分段扣血 會平衡少少

否則新呢隻真係出唔到場

只係nerf左輸出同自保能力
補血效率仲係好高
作為sup應該都係好難取代

都補少左好多

點解唔同我升埋佢

有冇改cd時間?猩猩個盾Pharah射幾野就爆

猩猩個盾buff左cd時間 一開就計cd

安娜唔會出唔到既，變左唔係必出姐應該

唔係爆左先咩？

Buff左

Barrier Projector
Cooldown now starts when the barrier is placed, instead of when it ends

lunatic hai

呢季又係奇奇怪怪 頭30場都好影響個分
我個FD同我差唔多實力 一齊玩好耐
十場預選同佢排 最後兩個都3000分
之後分開左單排 打左幾十場後而家我3300 佢趺到2500 上幾季都冇試過咁

測試服？
啱啱用完唔覺嘅

唔知喎

唔好Nerf Ana

鬼叫佢之前op得太耐

Envyus贏的話又要打lunatic-hai

贏到先講啦

點先可以將駭影玩到一個高質既層次 ？買左個精彩重播鏡頭之後一直冇見光既一日

Envyus無人玩到Genji

打鳩後排
閃閃下閃上高地等收頭
Hack盾佬同源氏

主要衝去殺透視見到少血嘅人先
千奇唔好同坦單對單打 你死硬

走位好似死神咁神神化化得架喇
Sombra其實高攻 追住個頭黎屌打76冇難度

全日未嬴過
2599 變 24XX
有冇人CARRY
MAIN SUP

講多啲

有幾出奇
我前日跌完三百琴日升番五百
講真除非你既實力勁過同區人幾級,如果唔係好多時都睇彩數

玩76雖然無聊但一見面就開大打條煩膠好撚爽
閃閃閃以為自己好撚好技術咁 源氏難玩過你幾百倍啦

要開大先打得中條煩膠你都幾廢下

TAIMOU

Sombra設計到比你位移又隱形
定位就係做煩膠同鳩flank對面後排
所以唔好跟大隊走地下
同埋睇地圖出 多轉角位 eg 66, kings row,numbani果d就好用喇
要用好sombra首先要熟地圖 樓上果d位 血包 同邊d濕鳩位
你企喺度hack人都捉你唔到

佢同閃光定位都唔同
閃光冇得閃上樓上 淨係喺地下閃閃下
Sombra雖然細力 不過你喺佢後面狂炸個頭佢都差唔多死得架喇 請善用手拳
所以pick打死邊件都好重要
咪打滿血坦 炸盾 開盾女坦同dj

招大最好同大夾 女坦果d
殺人唔好同佢正面開打 除非你係人型aimbot
自問𣈴準唔掂就玩好閃光先啦

歐美隊又收哂皮

我同你玩法完全相反
因為唔係射得好準 所以多數都係跟大隊 企係坦後面/ 二樓 係咁hack對面隊

我會hack左盾佬等佢無得開盾，或者hack豬等佢無勾無回血 ；雙飛會hack慈悲先
打會戰如果無大就hack左對面控場同補先

如果同隊夠坦嘅話一場可以hack到40個

不過咁玩輸出同殺數就會低過其他輸出好多，隊友輸出壓力會大啲

手無榴彈就算點中佢兩槍唔爆頭都趕唔走

咁你唔好用佢打排名呀
其實比到壓力對面做唔到應有嘅輸出已經幫左唔少

先有右鍵先殺得死
渣ga
同埋閃光都算難玩好唔好
至少難過76先

專業煩膠
不過勁嘅76真係好恐怖 唔知點解佢見到我
我見佢唔到
一下手榴彈+兩槍就秒我
用死神貼埋佢背脊先得

打rank淨係用女坦

有時見到個死神衝入陣想開大，即刻hack到佢咩都做唔到企係到比人殺

原來之前安娜 一槍80傷咁勁 麥卡利都係75渣wo (雖然有爆頭)

所以ana一直op

ana有無彈道衰弱?

好似無

第2季 2387, 第3季 3077

有冇巴打一齊打第4季

MMJ#4668

Kuchris#4669

雙飛真係
隊友都打唔到
我又打唔到
用牛仔打人準 一打識飛既野就唔識瞄

但有Delay，唔開鏡好難中
不過Nerf左應該會多D開鏡爆頭

練下就準架啦

點解呢排快速係咁排啲大師俾我，我金牌仔嚟㗎咋，我想贏啊

Tracer一場最高13k輸出係咪都係唔合格？

琴日3000 連跌到2800 竟然仲排到大師牌

證明你實力係大師

係就唔會跌咁多啦

呢排成日輸
想問下dva依家應該點玩 脆左好多

排名有升跌好正常姐

要有耐性啲 以前可以自己衝去輸出 而家真係要坦一坦 等隊友破到對面先捉啲薄血

啱啱由PS4轉去PC玩無耐 操作好唔慣
最唔慣係有得打字啲人就黎料
打下qp練角 都要俾班台灣人嘴炮

Qp練角好合理啦
除非我見啲隊友好認真，我先會認真打

因為我main 坦想問多兩句
攻/守個陣盾佬應該要擋到破盾定打到個盾冇乜血就收？同埋係咪應該以擋為主唔亂沖？

我都唔知佢地咁認真做乜
一係就一入場係度呻 話做咩會有啲10幾level新手係度架 唉 亂打算啦
一係就輸一個點都鬧勁你
好唔和諧

我main副坦咋 都唔識玩盾佬 sorry

最好唔好擋到破盾 破盾要cd 5秒
打到咁上下 叫副坦擋一擋 通常副坦聽到個盾就爛個語音 應該會識做

可能我依家多數玩啲少玩嘅角 所以好少屌人

係有時會比隊友同對面串六百lv都打到咁

我用開女坦 我會咁做 唔知其他人會唔會

正常盾佬個盾仲有300好收啦 比佢回一回
隊友喺你個盾後面應該破對面甲架喇
回盾果時出去做dps fing爆dva同d補
回好盾再開
Loop

所以呢個patch 真係鬥快破盾

我排名用緊dva
脆皮就唔脆嘅 唔開火果時開盾黎郁
Shift去前面推散佢隊型/跳過個盾去後面
呢個時候 佢隊型點都會散左d
識做嘅隊友會一齊衝過黎架喇

Shift去turret面前打鳩佢兩個

其實我隻隻英都識咁濟
用坦都拎金殺

我用dva就覺得佢脆左好多

我淨係玩坦補 都慣左冇咩人權
不過打到上去啲人都會保下補
而家so called新手場真係冇人理你 仲要鬧返轉頭
I need healing x 99999999

我main dva都覺
仲用到 不過冇上一個版本咁勁
黎緊ana又大nerf 收得皮

高lv啲會好少少咁多
起碼要屌好少屌坦

ana又nerf? 今次又nerf乜

輸出由80去到60 奶罐自補/傷害得返50/30
斷手斷腳

大把坦都有能力拎金殺好唔好
除左盾佬，另外4隻拎金殺都唔奇

有冇人due rank?
2300rank 求carry main 補坦
KennethTKm#3651

想問下各位師兄
10場預選賽頭6場連勝之後4場敗左
點解會係銅牌

表現>勝負

唉…仲換唔換ana金槍好

有愛咪換囉
係愛呀哈利

😢😢😢頭6場全玩路西歐機乎場場有三金
又系差，應該攞個4金先得🤔

系你老母

金牌數唔重要 要睇on fire時間

竟然係咁
覺唔覺猩猩冇乜點buff卜口

8號ptr會buff
猩猩識玩都唔差 殺後排好方便

對唔住
得罪大師🙇🏻🙇🏻
小弟甘願將帳號化灰😉😉

齊來hi輸出

比人屌我一定屌返輸出

個盾可以由開個下計cool down 應該會有用好多

猩猩可以睇返世界盃 韓仔唔用盾佬用猩猩做主坦+擾亂 超勁
當然佢地係外星人

成班都話ana nerf得勁

佢op嗰時其他補呢？

由出開始威到而家仲想點，場場都必出既nerf到同其他補出場率差唔多我覺得好合理

同埋豬夠話nerf得勁，nerf完一樣成日見

同埋淨係有睡眠鏢呢樣野已經比其他補勁唔知幾多倍，仲要高補量同高傷害

斬晒呢兩樣真係好合理

希望慈慈可以出返場

咁buff合理好多，13秒先開一次盾點坦

而家個大技有無敵生存率高好多，以往一飛出黎復完就即死變5打6

同埋和尚又buff,d 補應該平衡返d,不過呢個所謂ana大刀nerf我覺得都未係會令佢出場率大減，始終睡眠鏢，斷補，zoom鏡射法拉呢d得佢一隻補做得到，點nerf都唔會令佢無人玩

利申
玩PS4冇感受過ana OP嘅時光

因為啲人射唔準

Ana都op左兩季啦
係時候比慈慈op下

手制玩射擊真係好辛苦

見住ana最強勢果時，到而家比人削到就黎變人棍
說不出的滋味

唔nerf ana點比慈悲出返黎

我而家轉mouse都好辛苦
但係PS4再打上去大師宗師好多都係xim4屈機
我又鍾意玩ana 所以先毅然轉PC...

咁而家咪唔洗轉pc 囉

慘

我唔會放棄嘅 畢竟熟習mouse 就算玩其他角都會準好多

事實係 我尋晚死死地氣返返去打placement

Ana依家唔係推車
係推棺材

........
唔緊要，我玩和尚

我仲有慈悲

冇ana 根本補唔起
Mercy冇可能跟我入去
其餘冇力補

I need healing!

Understood!

Ana邊度勁到要Nerf

我成日覺得個場有個好既補隊友>好既dps隊友

Always vote for healer !

邊度都好勁喎ana

無撚有錯
屌你一隻補夠膽死輸出補血樣樣齊咁
唔好話我話 ,佢咁樣NERT完之後我諗慈悲都未必出場率高得過佢
而家叫做似返隻補

勁到爆添啦

其實暴雪隊balancing team好 on9 ，ana可以話係全game 設計得最好既英，佢多人玩唔淨係因為佢勁，而係因為你可以用佢黎做到野，deny對面heal同 ult 係ana op 所在，同埋你起碼要走位同aim, 唔似其他support行行企企，0存在感，因為佢設計得好先會上到meta，仲enable到單補既陣，例如symmetra+torb.。佢由出哥陣比人一直nerf到依家連自補能力都冇埋，注意全部support 都會自動回血，你nerf 傷害好合理，ana爆發的確高，但係你咁大力nerf埋粒nade補得50，變相一定要有雙補，變相一係直情雪埋隻ana，場場出mercy pharah, 根本個生態就好唔健康，你唔諗點rework其他英令佢地viable, 而係一味nerf同一隻英，比你nerf到ana咁咪一樣大把人玩，根本佢設計就屈曬機，nerf左幾季都改變唔到個meta 都唔知仲nerf黎做乜鳩

試過玩盾佬 打白金場金傷金殺上榜
補撚住我係咁打

seriously?
你打啲咩場

qp 玩dps 感覺良好
Rank 就成舊屎
繼續坦補算

Rank d人認真好多架

ana可以單補咪就係因為補量勁
但除左呢樣仲大把優勢咁咪要nerf
差唔多實力既刺客同ana一打一都冇優勢已經好大問題啦

同埋其他support行行企企唔洗走位同aim？你試下和尚唔識走位同aim一早死左
ana你企位差又點一有刺客黎一個e就變左300血打150血，仲未計有得暈

GM場, 咩rank都一樣, 我指既係Play style, 唔係話其他support 0作用. ana你起碼可以射下野, Lucio 你唔係main 佢你都唔會練wall climb, mercy 企係後面鳩下鳩下補血, Zen 比人flanker 秒更加唔洗講.

所以我同意nerf 傷害, 因為support 本應比刺客剋, 但佢nerf埋自補能力我覺得有d過火

同埋和尚根本就off-meta 比你aim幾神走位幾風騷都好同 level既tracer 一樣可以一排彈秒你

zen你有冇能力打死flanker已經有作用啦
仲未計佢算半隻dps

mercy幾時退等復活，幾時出番黎都唔易啦
何況高端正路捉mercy先
況且講到hea住做就ok既
咁你hea住用lucio呢d由低分上番gm睇下

咁當然實際唔會係1打1
當然zen對全刺／半刺好無力
但單刺有另一補幫你，正路應該至少有能力打退，當然最好情況係打死埋

佢對刺客有優勢就係因為佢一個e同時補自己算又扣對面血
呢樣一定要咁改

Mercy永遠underrated

mercy垃圾英

agger Let's play Torbjorn

反剋刺客都唔得
咁大家一齊用DPS

咁補又真係要俾刺客剋住 如果連補都殺唔死刺客角可以全部去投胎

補都殺唔死既刺客
咁要隻刺客做乜？

收聲呀

講緊play style 唔係講咩rank要做到咩. 當你玩緊一隻FPS, ana 可以zoom 當半個sniper, 射自己友射敵人又得, 起碼都叫可以郁下隻Mouse, mercy 9成9時間都係後排妹下妹下儲大, 有大就等隊友死, 隊友一日唔死你一日都係到妹下妹下, mercy有幾何make 到play? 你講mercy 幾時退等複活呢d已經係common sense 黎, 你要比 ana 比你複雜10倍, 你咩情況要企咩位, 幾時要zoom幾時唔zoom, 幾時要睇對面大留Sleep, 幾時要留nade, 幾時要睇flank, 幾時要補幾時要輸出, mercy 有幾可要諗咁多? mercy 既最大既impact 建立係全隊死埋一齊, 比起ana 可以做主動已經差十萬八千里, 不過如果patch 完 ana 又真係變地底泥咁mercy/zen可能會好過ana. Lucio 太重要, 一樣100%出,唔洗點同ANA比. 不過一樣冇哥種fps 比到人既感覺

呢兩個啲patch都好反刺客

正路點都有人保排 姐係女坦/牛仔之類
和尚粒珠同佢招大對團隊友都好大幫助 尤其招大擋combo好有效

common sense但有幾多人做到？
只係一個難左aim一個難在觀念

慈悲比刺客針對個陣先最考功夫，要睇晒隊友走位 睇落梗係易啦 真係打起上黎 對面第一個就係殺你
又要睇埋幾時補血幾時加攻 最好仲要係打中個下先轉加攻
唔好以為啲角色用落好易，玩起上黎先知難

我用例子答你,

唔係殺到先正常咩
唔靠隊友單殺dps嘅補師咪比人nerf囉

ana 要既觀念絕對係mercy之上, 同埋mercy 除左payload map 之外 100% 唔會出, 你2cp, koth 出mercy 等於troll.

所以ana抵nerf囉
又萬能又補得多又輸出到又單殺到刺客

扣就扣我20分
加就得嗰2分
不如暴雪你執7左佢啦

nerf 係要nerf, 但nerf 到咩程度就見人見智. 係怕佢將隻咁好既英削到地底泥冇人玩姐.

次次對面啲銅牌就老撚咁神
我地嗰邊嗰啲就出去1v6
想我打咩

就算依加咁nerf完
至少仲係第2多人用既補師

Ana一出慈悲都變地底泥啦
都op左三季 好公平姐

和尚個hitbox真係好易打
準少少一排彈已經搞掂
ana難打好多

用啲自己carry到隊友伍 女坦76之類

招奶罐nerf左應該點都對二、三坦陣有啲影響嘅

垃圾game

dps時代堀起

88

其實真係nerf得幾大刀
但ana係抵nerf 作為一隻support佢應對flanker既能力太恐怖
sleep dart中左=嬴 唔中都仲可以nade自己100hp再走

利申 ana main

應該最多出返兩坦 三坦依家應該補唔切

mercy比人flanker針直接飛走啦, 你當我冇玩過咩 mercy 絕對唔會算難玩既英. 講難玩 lucio 既wall climb 先係全game 最難. 不過呢隻game general黎講都冇邊隻英係真係特別難玩, 成隻game 既design 都唔係圍繞mechanic 黎做.

首先你要飛到…

點飛都已經有技巧
直飛既仲易瞄過你唔飛

咪話佢隊team on9, 改到Bastion 35% dmg reduction哥陣已經睇得出blizzard 隊team係蕃薯黎, ana op左三季都唔知點解佢op, 根本隻英design就屈機, d kit 完美咁制, 你一係rework其他support, 係咁削數據其實冇乜意思, 變相削到一個point 就冇人玩. 不過真實情況要佢Live左先知.

身為ana main好傷心
利申有金槍
改到咁金唔金都冇所謂啦

Mercy呢啲咁弱勢嘅英 要生存其實真係好難

好明顯佢地唔想繼續係三坦meta 但係改極都唔岩位

我想問下助攻同協防係點計

咁樣改低ana補量都會少左3坦既

玩坦既好認同
琴日玩rein mercy同ana保我 我係得我一個既情況下1打5 team kill完人地自己d dps先黎到
下下好似就死都回到返上去

已經唔係car唔carry到嘅問題
佢成日分啲on9嘅隊友黎
得幾個會grp
對面嗰啲比人flank就即刻5個圍住一個黎打
我地嗰邊就喺度花式送頭
再講我已經因為有19隊友搞到我輸左好撚多場
由2000幾跌到落1600幾
贏一鋪嘅分都填唔番輸嘅分

連輸就停下啦 抖下再玩

用坦補嘅真係好偉大

我仲可以講咩

收手啦巴打

呢到好多坦補main
我都係坦補main

你呢個分段練好D Aim 仲好啦, Group 唔group 已經唔係輸既理由, 對面一樣係哥個分, 一樣唔會識group, 我上兩季個新ac placement 落去玩左陣, 出genji 根本對面係冇一個有能力殺到我, 企埋係對面成隊隔離打左成排彈都唔知我係到打緊佢地, 經驗話我知呢個分段d人應該滑鼠都唔識渣, 要上分是但出隻dps 不停搵人單挑已經好難輸. 出去1v6 先係正確心態. 分別在於係唔係真係有能力做到.

通常等人pick完先揀 有時有dps位剩會好感動

講真去到咁嘅分數 唔好對隊友咁多期望
用啲自己最有信心嘅職算啦 搏多啲on fire/金牌
自己表現分高啲 就算輸左都冇跌得咁甘

Yeah

D kit係完美，咁咪削返傷害補量囉，唔覺有咩問題，你有嗰d強大既技能組自然基本嗰d傷害/補量要低先合理

同埋話咩削埋佢自補唔好，你諗下作為一隻刺客角既角度，辛辛苦苦打到佢殘就打死佢比佢一招e補半血仲要除時比佢反殺有咩感受，仲要佢招e自補係無任何技術可言，其他補要自補一係要慢慢等被動觸法一係就龜速補，仲未計佢有睡眠鏢呢d強大既防flanker招，咁都唔削佢自補能力先奇怪

查實表現唔係真係影響咁大
連贏連輸先最影響

幅圖

就黎落千五

停啦

好中

Super low tier Overwatch 佢地真係好可愛

ana係一個養起一堆剋刺客既坦外帶自己剋刺客

應該多數係啲細路仔黎

Mercy支槍仔都好用架

同意 Ana本身成套技可以令佢俾dps捉到都唔死 依個唔會係blizzard個目標 每個位都應該有佢不足嘅地方 技術搭救只係可以彌補某部分缺點 所以bastion殺坦可以 唔應該dps打佢唔痛 有問題之後即nerf 依個就係blizzard個方向
利申 坦補main

次次都想開咪大叫「企出啲啦」

成日用黎反殺刺客

成日咁鬧我啲朋友

呢個真 我aiming麻麻地45%左右 玩76基本唔跟團係咁換位置放陰槍charge大

一晚就2300打左上2500 根本無咩人有意識過黎捉我 唔好諗到對面咁勁

我唔知連輸嘅定義即係要輸幾多啦
但如果你表現（隱分？）係唔屬於個個牌位 理應係可以好快打上去
因為你贏加嘅分一定多過你輸扣嘅分
相反呢就......

人馬好可愛

啫係唔好見無嗰個位就去補？
玩自己有信心嘅英？

休息下再打啦!
加油

支持玩自己有信心嘅英

低rank場唔洗補位啦，都用唔著住

我玩tracer可以玩到對面用幾條友黎捉我
但係對友無辦法把握人多打人少嘅機會

其實用猩猩都唔錯

連輸／輸贏到第4，5場就開始明顯
當然你真係咁好技術既
隱分乜都唔洗睇，反正點都上到去

笑到標眼水
好掛住隻game一出個時大家仲傻更更
唔知做咩係到亂打嘅時候

呢d分段玩dps或者坦都好過玩補，ana例外

講真，你覺得隊友雷既就場場秒pick dps先，由其76呢d可以自補唔駛補既英

咁都輸即係證明問題唔係隊友身上，而係你真係呢個分段（2000分以下玩76基本上可以1打6唔駛坦唔駛補，所以無得賴隊友廢）

平衡唔應該淨係睇一邊, 我本身main dps, 間中都會fill 坦/ana, 我覺得你既然射得中人/land 到sleep dart 係應該要有reward. 亦同意ana 係需要nerf, 但只係覺得程度去到邊, 傷害nerf 好合理, 粒nade直接兩樣削半我就覺得有d過火, 你可以+ cd, 令到冇nade既ana更加vulnarable. 你nerf ana 傷已經變相buff pharah, 變相將mercy pharah帶上meta, 變相dive comp 成主流, deathball comp就睇你隻ana 抗唔抗到壓, 高端只要你見到對面ana 冇nade, 用mercy pharah+ winston 追住佢黎屌已經gaurantee殺到ana. 佢咁nerf 我覺得有d治標唔治本. 根本做唔到多元性呢種效果

你唔係要玩到幾條友捉你，而係你要殺到嗰幾條友再幫隊友

Tracer個作用唔係用黎引開注意力，而係做輸出

我自己就秒鎖76多 除非想偷懶就換隻天使hae下
自己感覺呢個分段根本無所謂合理陣容 有隻補有隻肉就打得
因為合理陣容係建基於一班識玩唔同英既人互相夾出黎 但大部分so called補位既都係亂鳩咁補 咁不如玩返自己最熟果隻好過

雖然話就話低分段玩番自己熟既角色
但至少咪玩到單補都冇
除非你有能力次次殺哂對面既補

其實我無話佢中到睡眠鏢唔應該獎勵佢，而係佢睡眠鏢勁之餘係要技術既，所以暴雪都無搞過佢呢樣野

相反，個e自補有咩技術可言，一下補成一半血根本好過份（講真op開削左一定有人嘈，但你睇下其他support有無呢種一瞬間既自補手段先講）

根本個e個效果就強得過份，補得多同時仲要加之後補量，傷人仲要斷埋補，buff佢範圍嗰時已經覺得痴線，而家咁既補量同傷害先合理

同埋ana槍係太高傷，就算無爆頭都好，一隻sup就唔應該有咁高傷害（和尚係犧牲補量黎換傷害，ana呢？又高傷又高補量又有控技斷奶）

一次出晒六隻dps 超強爆發力

如果3打1都打唔死ana既話
你覺得咁叫正常？

掟嗰手榴彈落腳邊triplekill

有aim+學好counter 我諗唔到有咩理由仲會卡silver/gold, 呢個年頭master 已經通街都係. 銀牌金牌真係講1打6, 你玩tracer 呢d應該屈機, 淨係講秒後排, 之後屈坦儲大, 30秒一招pulse bomb, 係咁stuck d 坦到, 點會淨係做到吸引對面既效果, 勁既直接殺曬啦.

mercy 有得飛走, lucio 有speed boost 又有得wall climb 個hitbox 又奇撚怪怪仲難殺過ana 啦, ana 冇位移冇自動回血, nerf 完既ana 我唔知點樣有得反抗dive comp. e完佢仲要射中3槍先死, Tracer 有recall, winston 有shield, genji 有deflect. 真係比人強姦.

想閃去機兵後面痴炸彈都難

咁和尚呢？
要比都仲差過ana
同埋ana hitbox補黎講都已經第2難中
ana 招shift同e又唔係自保既？

唔洗3打1, 削完既ana是但一隻flanker/winston 已經好大機會殺到 ana. 我唔係反對nerf ana, 只係覺得佢地balance 既手段有問題姐. 粒nade直接削一半真係見人見智.

所以咪話blizzard nerf數據做唔到多元呢個效果, 和尚可能會比削完既ana 更加易對付flanker, discord orb可以穿shield又有得spam又有得headshot. sleep dart 講緊12秒cd, 仲要你射得中. 招e你咁nerf 法真係削得好勁, 一係你留黎自保, d坦就更易死, dps 就更happy.

大型刺客有shift
細既仲有招e
至少做到拖延時間走／等隊友黎救已經有用

同埋flanker殺healer唔係先正常咩？

等實裝之後睇出場率算啦

一隻sup落單就應該好易死 同唔同意先
咁多隻sup入面 依個版本除左lucio走到
mercy飛有限制 太遠/窄位其實都係走唔到 zen巴打講左 symmetra係鬥快殺死對方
只有ana可以走到同時有能力反殺 (唔計lucio environmental kill) 咁已經要nerf啦
jeff講過佢地個手法係大buff/大nerf某d英 再根據數據同feedback再tune 係未正式出前 依個nerf我覺得合理囉

Mercy要飛都要睇隊友架
唔通一㩒shift就飛走左咩

試過半分鐘成隊無人揀英，個個都話自己fill

And then pick hanzo

幾時tune下dva

想問猩猩跳埋你到落罩可以點走. ana 呢隻英既玩法好多時根本就自己一個企超後牽制對面. 比人捉就一定要死咁玩黎托柒, zen/lucio/mercy 呢幾隻全部可以企rein後面同ana完全唔同. 話mercy飛要搵隊友我都唔知講咩好... 玩緊QP? 搵唔到teammate? 再講balance 手段, 大buff/大nerf, 呢家唔止講esport, overwatch league 都就黎, 講緊係一種sport, 仲比你試水? 個Bastion passive 可以落到live 真係頭都r埋, 唔講真係以為jeff kaplan 係bastion main

照你咁講，mercy lucio成世唔使驚比刺客捉啦
一定唔會比刺客殺架喎

卡咗係3100分左右 係309x冋3200分瘋狂徘徊

其實呢隻game係玩合作，1 on 1既機會真係咁多咩
輔助英雄1 on 1輸，我覺得正常喎

柯埋篤屎加你

其實大家知唔知ana招sleep好撚難中好撚食技術 點解個個講到好易中咁

不嬲對刺客陣，補師都係抱團
就算ana都係咁玩

隨便射都中啦
一招Sleep dart 解決晒76 牛仔 豬 法拉 源氐 所有大技

mercy lucio 既positioning 同ana差9丈遠, 你mercy lucio 比人捉好多時都會有隊友係隔離幫你, ana 大多情況係唔會企係隊友隔離, 比人捉係要食自己. 明未?

知，main Ana mercy

我點會唔明 我玩ana同玩mercy時間差唔多
所以ana又有針又有罐 有得反擊
Lucio mercy一比人捉淨係可以走 但係你走時人地都可以追 啲刺客根本唔會驚 啲刺客一出黎淨係追mercy 點玩

補師咁易走到/打死刺客 咁要刺客黎做乜

2599 跌到 21XX
我想嘔 有冇人CARRY 人在美服

佢就係唔想ana做到一隻sup可以自保又殺到人呀 正如bastion buff嘅目的係對抗world of tank 但係因為影響埋dps 所以hotfix番減傷
點解唔諗下nerf完之後嘅戰術要點變

我仲差過你26xx 去到19xx 今季唔洗玩啦

你地唔係一個人

佢好文塞
Nerf 左咪又會有新興組合 好閒

Nerf ana之後就係好多人叫救命，明明咁先合理

依家新組合係機兵+慈悲+盾佬

點解可以咁殘酷

ana 設計有一半係sniper, 你nerf到一個sniper 要企係隻坦隔離咁你設計佢做Sniper做乜. nerf 完咪一堆pharah mercy 反正你又打我唔死, 我又三炮射死你.

企坦隔離咪用左制囉
打對面狙/雙飛咪開鏡囉
不嬲雙飛都係勁架喎，人地兩個打你一個，打死你好合理姐

玩mei可以打爆對面，好多時都係補位玩sup

我覺得玩sup應該多D經/跌分跌少D

我覺得ana可以1v2到雙飛 至少比到pressure 對面唔會雙飛玩哂

76牛仔作為dps都未必單挑到雙飛
點解ana會做到

所以而家佢nerf支狙槍更加比雙飛玩哂

只係佢之前太勁姐
而家係時候靠返dps

明明ana都可以跟隊友行
硬要講到有得狙就唔可以行近

企老鏈咁遠嘅話 個奶罐係補自己定補坦
補坦嘅話要飛幾耐

點睇未nerf之前中距離以上ana比mecree仲易打雙飛

的確企遠有遠既好處既
但行近有時都要
但佢講到行近d就會死真係

我自己玩會企中後排 有咩事我掉罐都快啲
隊友都易啲保到我

ana 80 攻
牛仔 75

Ana企高位遠距heal會比較好 最好同76果d一齊企高位

Ana機動性咁低

企得近死得仲快

企咁遠咪比刺客捉囉 隊友都保你唔到

始終認為ana係一隻sup
nerf傷合理
但唔應該nerf補量

查實補量應該冇nerf到
因為ANA傷80補75
今次patchnote只有提80果個

所以要同76果d一齊企

咁嘅閃光合唔合格？

哥個分1v6應該係咁上下啦

1. 冇ranking好難討論，如果qp更唔值得講
2. 咩情況下都好11分鐘得3 bombs attached即係你都唔係咁熟佢招大

金牌
痴炸彈真係唔熟
我用到似副武器多
有咩方法痴準啲？

根本出ana到依家隻英屈就係因為自己一個企, 坦企另一邊, 韓國隊半年前打hanamura, volkskya, 已經係分開企, numbani, Gibraltar, anubis,nepal 全部有高位屈, ana呢隻英就係要人分人手黎殺你, 出左半年仲企埋堆坦到 比人地一個grav/earth shatter 就係咁先.

招e唔係由100變左50

Ok 你高端

Mei近身單挑超op
除左打豬Mccree要小心啲之外基本上唔算易死

自己睇下gale點企
乜原來唔企超後,狙到既距離
等如要等企可以比女坦一野連埋前排grav到既距離
神logic

其實隊友死左 之後咪又係死

咁當然冇話因為咁就企到超前既
但事實係我睇gale果d通常都係5秒內可以走到中前排既距離
佢反而好少先企超後既位
講真比你企到咁後招shift,同e根本完全幫唔到隊友

招罐最好係一次過補晒自己同隊友
拉太遠比人捉 隊友又要花更多時間保你
女坦個盾係有距離限制

唔係話你唔可以,只係你用唔盡隻英

呢到無好後姐
未後到一定要開狙

原來咁出名既既ana都仲未唔盡

其實唔係好後姐 最多叫後排
我一直講緊嘅後係奪命個啲

Ana真係好撚勁 又好玩 次次開大比盾佬都好爽

美服巴打呢幾日有冇事
岩岩成場d人好似tracer咁 個個屌晒鬼

開大比76先爽

星星 肥豬 盾佬 76 最好放大既英

我俾無大嘅genji reaper pharah都唔想俾豬

豬有大點解唔比豬

單挑之王

屌你老母 SERVER LAG機
仆街美伏

岩先排到Kephrii同team打到對面隻soldier ragequit

priority問題啫, 呢幾隻有大我會俾其他嗰幾隻, 除非咁啱係窄位/ zarya開咗大豬又開大射, 如果唔係豬我一向都擺係好後嘅priority

場場我都最後先選英，早已看破紅塵

真係一槍一件咁？

冇人Pressure佢咪一槍一件, 如果對面出dive又execute到佢一樣要switch. 不過佢真係一拖幾, 比到好多空間其他人

算吧啦
我都係睇開gale 唔覺佢企到幾遠
可能呢隻角色實在太高深莫測
連top 1%都冇用盡佢啦

呢場贏左加幾多？

新英招霸體咁撚on9既
無視小美女坦豬rein 大 訓覺閃光彈炸彈鼠陷阱 rein撞埋去仲會自己暈

快撚d出doomfist啦屌
話就話出左新英,但睇到個樣已經冇咩動力去練

btw頭先睇到場人地用orisa吸起對面再等rein開大,對面全部食哂

kephrii/wraxu 場場都秒lock widow/hanzo, 你又試下. 不過講真, 點企都係balance risk and reward, 你企近的確可以e易d, 比人捉有人幫. 問埋gale, 佢成日企近主要係因為可以夾隻rein, 有人打aggressive, 鍾意殺人, 企近, 但會食cc. 有人打defensive, 比如chipshajen, 主要focus heal, 企到老鍊咁遠, 可以睇曬成個場, 唔怕食大. 但比你standard set up, 有high ground/map advantage 既Ana 一定更加有impact. 如果你offense side冇得set up 更係迫住你企埋堆坦到/推車, 但如果有時間比你setup 你點都會都用盡個map. hanamura a點坦守門, ana 企點/企health pack 位, b點ana 高位, 坦contest, numbani 坦企一邊, ana dps 另一邊, anubis 坦企bridge, ana企高位/企點, 仲有好多map之如此類. 成日講邊個邊個幾勁佢咁做一定岩, 其實就算pro player 睇返自己vod 一樣會搵到一堆mistake. 同埋比你 top 500 Sombra 係top 500 場同係白金場發揮都唔同啦, 你叫Codey同d 白金鑽石tank夾用埋emp佢地都未必知發生咩事啦.

I think that the nerf is a bit overkill. The fact that it will take 3 shots to kill a tracer and the 50 nade heal will heavily affect ana against flankers. She will almost be useless now without her team. - Gale

以前ANA 訓中200血既DPS
一個combo就殺到
依家

WINSTON個盾放喺隊伍中間已經可以斷ANA補
依家仲要減埋CD

加上mercy啱啱先buff完
nerf ana=間接buff埋法拉
黎緊一定周街雙飛

有dps位我會更加驚
利申: 射唔準，冇殺手個種兇狠

Ana e變番正常

跪求rein+bastion+mercy 點對付好
呢個meta成日見到呢個組合
Hollywood def 企係高位/角落
Hanamura 加埋mei守死first point
應該點做，出埋d.va rein pharah 都搞唔掂係咪可以del game?

女坦，輕鬆100能量

都break唔到shield
係咪隊友問題

用辛梅塔右鍵穿盾
儲力儲120傷再放

Good idea wo
尋日玩NA 有人attack 玩sym 比人開咪屌

可以逼到佢地係咁轉位
辛梅塔進攻會廢少少 難啲用到哨塔同大技

出隻dva吸下傷比隊友有更多機會打下

Ana奶罐回復原貌 和尚粒珠穿唔返盾
Sombra隊友可以睇到sombra hack左嘅補包

大家可以當尋日討論嘅野冇講過

一切回覆正常
Ana繼續出場

和尚冇得穿盾有啲失望

Ana 黨大勝 繼續屌打

方丈咁改影響大嗎？

同以前一樣

冇人討論sombra buff

Buff得好岩位
唔使開咪講hack左邊啲補包

應該改埋支bb彈槍
宜家translocate/ hack cd短左，希望多d出佢玩下新meta

Master以上好多勁sombra sm緊人了

支槍唔會改 個設計師話係岩岩好
應該要用黎打中/短距離，姐係15米或以下

Sombra加tracer 瘋狂回血打heal

其實係咪已經冇人玩
場場都要排2-3分鐘一場

招e係度ana繼續強勢 而家淨係nerf咗ana普攻damage我覺得已經好ok, 將ana由以前可以遠距狙殺脆皮變成俾pressure佢地, 射得準一樣俾到壓力雙飛/ 其他dps 壓佢地走位

唔使返工返學

呢個鐘數玩NA啦
我個人都鐘意玩NA，d人都正常d

當然企遠近都有好

亞服呢個鐘數邊有人呀

所以你覺得呢個距離真係叫遠？
係你話果種刺客黎到隊友都幫唔到既距離？
花村同nimbani企位通常得一個
花村a點你企點行去門口搵隊友根本5秒左右，咁都叫遠咩？
numbani更加唔洗講依加咁多刺客陣一定要ana加多個隊友企

到anubis比較多位企，防守方位置黎睇有左上(大血包後面個高位)，橋，點同右邊高少少舊野
實際得左上先係遠到隊友完全救唔到

但你真係有睇chips點玩？
我特登睇左6，7場佢defence企位完全冇企過左上
定係chips場場mistake企錯位？

所以刺客都仲照樣怕ana
不過低攻左d應該有機會同ana 55波既

夜晚打都係排咁耐
你哋平時排幾耐左右？

一分鐘多啲

玩歐服個有個法國佬同俄佬開咪用英文互屌左五場，一個玩Tracer一個玩Junkrat，由頭屌到尾癡撚線，最後輸左聽到其中一個屌到拍曬枱

花村a點果個位都唔叫遠 咁邊到先叫遠

走位要靈活既姐，當真係比人nerf到唔夠刺客打咪企近少少囉。Nerf完玩法唔同唔出奇啊。

你企點都係企點上面果個門口位,行3,4秒就到隊友身邊都叫遠係冇野好講
你anubis左上位咪真係叫anubis遠,你連個E要準啲dum中都難,花村果個位

打多左隻字

已射thx

遠，首先隊友一樣有野做，5秒其實好夠一隻dps殺/打殘ana, 2個以上focus仲快死，你ana企點對面出widow你冇cover比人第一個pick咁哥波就係咁先
anubis 企後可以防widow pick, 你比一隻flank可以duel,唔夠打可以跳落point. 都係哥句， 你近坦可以易d 夾，仲要睇埋對面咩comp，有冇widow,
我有睇chips，好記得有日佢花村係後面一個扯起曬成隊d血，仲有dorado, Gibraltar都咁上下。我自己都有玩開ana, 都有對過pro player, 冇話100% 企定唔郁，只係你企後可以睇到更多，牽制到對面更多注意力姐。

今個post推快左

5秒距離已經差好多 不過企係個點入面有widow會好易死

咁點解你講到chips咁defensive,但佢anubis 超少企左上?

你話有狙會企左上?你睇下頭2,3分鐘
出左狙咁耐佢都冇諗過企左上
跟住成埸佢企左上得果幾秒跟住就落番黎

如果單刺客
你有個E已經保自己多1,2秒
如果雙刺客/全刺客你隊友根本要退過黎幫你

但係退哂過黎對面frontline又free push in 好撚mind game

屌你ana 俾條生路行下得唔得
用死神打兩槍殘左，一個罐回到滿血咁濟再睡眠鏢反殺

你CP既
邊有所謂freepush

多數dps同同水平ana打都係55波

1. 開場你唔會知對面咩comp.
2. 對面隻widow 連冇rein都打唔中人, 玩唔夠一分鍾就switch 左.
3. 對面出得widow 但完全0 synergy, 各有各行, chips可以長期得閒focus widow, 明顯對面都迷下迷下
4. 對面冇rein 冇lucio, 又唔入左邊, 所以chips 係冇太大需要企高位屈.
5. 對面見到genji/hanzo仲要配隻zen 0 disengage 都唔識換猩猩+lucio dive, 好明顯冇人肯換.
6.chips揀企左邊一樣可行, 只係對面冇勁既widow 黎punish佢.
7.好多時有更先既priority, 例如heal,補刀,變相你冇咁多時間 reposition.
講真chips呢個陣對面肯換英一早攻左A點, Chips 企埋隻和尚到對面一dive 直接收曬.

不過如果你要繼續justify呢d top player 企咁前先岩咁我都可以認我廢我on9唔識玩.

55波先正常囉，坦補已經少人玩，剋到應一應不如大家轉DPS互片算

如果要知道乜comp先決定企左上既
已經證明左上係好少情況先要啦
係你自己話chips好denfensive我先搵佢既片
證明你話佢咁"defensive"但事實都係企咁前
跟住又話搵top player比唔好

罵戰幫助推post

ana nerf 完ryujehong 好難再好似奪命女咁用

Meme幫助推post

嘈乜撚呀 擺低自己幾多分 低分果個就叫人契爺啦

我錯sorry

未到罵戰既，討論下姐

sorry其實我垃圾青銅

你是但拎條友玩一場就定佢點玩我都冇計, 根本ryujehong 出名aggressive chips出名defensive. 真係搵都懶得搵.

我就特登睇左6,7埸chips玩anubis
就係6,7埸加埋我諗佢企左上半分鐘都冇

如果要知道乜comp先決定企左上既
已經證明左上係好少情況先要啦
係你自己話chips好denfensive我先搵佢既片
證明你話佢咁"defensive"但事實都係企咁前
跟住又話搵top player比唔好[/quote]
你是但拎條友玩一場就定佢點玩我都冇計, 根本ryujehong 出名aggressive chips出名defensive. 真係搵都懶得搵. [/quote]
我就特登睇左6,7埸chips玩anubis
就係6,7埸加埋我諗佢企左上半分鐘都冇[/quote]
都唔明係咁咪難明, 依家冇話你企邊到先絕對正確, 你po 100條片我都可以講到100樣對面點punish 你隻ana企位, 只係高位安全.

係咪搵到top player spawn camp 人地就代表spawn camp 係岩

想靜番高登啦

你是但拎條友玩一場就定佢點玩我都冇計, 根本ryujehong 出名aggressive chips出名defensive. 真係搵都懶得搵. [/quote]
我就特登睇左6,7埸chips玩anubis
就係6,7埸加埋我諗佢企左上半分鐘都冇[/quote]
都唔明係咁咪難明, 依家冇話你企邊到先絕對正確, 你po 100條片我都可以講到100樣對面點punish 你隻ana企位, 只係高位安全.

係咪搵到top player spawn camp 人地就代表spawn camp 係岩[/quote]
咁我都冇話過高位唔得
只係呢類超長距離既位
只有少數情況要用到

我覺得呢個topic可以完 鍾意J top player 點玩繼續J, 我反而鍾意睇佢地衰咩多D

我就特登睇左6,7埸chips玩anubis
就係6,7埸加埋我諗佢企左上半分鐘都冇[/quote]
都唔明係咁咪難明, 依家冇話你企邊到先絕對正確, 你po 100條片我都可以講到100樣對面點punish 你隻ana企位, 只係高位安全.

係咪搵到top player spawn camp 人地就代表spawn camp 係岩[/quote]
咁我都冇話過高位唔得
只係呢類超長距離既位
只有少數情況要用到[/quote]
你難道未見識過一隻高位冇人理既Ana 可以有幾屈?

都唔明係咁咪難明, 依家冇話你企邊到先絕對正確, 你po 100條片我都可以講到100樣對面點punish 你隻ana企位, 只係高位安全.

係咪搵到top player spawn camp 人地就代表spawn camp 係岩[/quote]
咁我都冇話過高位唔得
只係呢類超長距離既位
只有少數情況要用到[/quote]
你難道未見識過一隻高位冇人理既Ana 可以有幾屈?[/quote]
咁你講CHIPS係denfensive做乜無啦啦講埋RYUJEHONG做乜
RYUJEHONG一定仲OFFENSIVE

繼續嘈 唔好比佢停

都係無得sleep dirt一套combo帶走
dps階段性勝利！

btw曲線buff pharah!
more雙飛

NA 堆Tourny 冇乜人睇

嘈左好耐仲嘈緊, 都唔知有乜好嘈
約戰落場打仲實際

岩啊，齊齊睇

由以前高登個po開始已經係咁

約啦約啦

單中？

買定花生